人民日報—香港封關就是港獨

駁唔到

武漢已獨立

就係依家未港獨政府先死都唔封關

獨咪獨 獨唔起？

老鳳認同
香港獨立，唯一出路

岩
立即獨

plz 快，冇人想接你啲病人，同埋買你啲黑心口罩，送錢俾你用